[重刷首抽]你會揀咩國家。。。

首選英國
1.白人基因普遍高大強壯
2.英國人母語係英文，世界語言
3.英國文化優秀，出過好多偉人
4.有民族自豪感優越感
5.民主社會、經濟發達

香港？不了

Norway

杜拜 英國 不了

有冇啲咩原因

德國for sure

政府起嘅屋係我地一世係香港都無可能買到

杜拜係唔錯既
Btw 香港點睇？重刷港女首抽

法國里昂

北歐國家

德意志帝國

其實英國都唔差
過一啲平靜安逸既小鎮生活已經屌打香港

北歐三國
福利好，工時低

利比亞或者戰亂國家

冇人揀亞洲嗎？
日本、台灣、新加坡冇人揀？？

My Deustuland

Btw 冇人揀返香港？

挪威

一個連愛國都係禁忌既國家

瑞士

煉獄 不了

美國啦

首抽港女你咪easy mode囉

東亞奴隸賤種，不了

呢個國家太高調啦
同埋唔似英國個類咁有歷史文化源遠流長

崇日崇台崇泡撚死曬去邊

美國黑人

做黑人都要做美國既係吃香啲
打籃球得
入荷里活得
做歌手又得

亞洲？不了
俄羅斯有得諗下既

比白人歧視

一定係美國白人

我見連登咁多崇日崇台撚呀嘛

有錢就得 無乜話想做咩國家既人

揀英國果d肯定未試過長住
首選紐西蘭

中國點睇

唔有錢就德國/芬蘭
有錢就梗係香港啦
有錢嘅話香港真係天堂

點解咁講
不如你講下你認為既缺點出黎聽下

德意志
佢地種團結精神同做野嘅態度

極端既民性主義情緒

芬蘭

係香港做二世祖唔好咩

Ich liebe Deutschland

你一定未住過德國
Send封email畀prof, 幾個星期先覆, 同埋啲大學部門將你掟黎掟去
一定係好好既做事態度

有錢都唔住香港啦 咁撚逼

連登仔睇野好表面, 都唔係第一日既事啦

有冇咁想做香港人呀
有錢既話咁不如揀歐洲
起碼有民主
如果刷到英國皇室仲好 已爆機

荷蘭

挪威🇳🇴
別無他選

無中國既香港係全世界之中最美麗既國家

呢句真
就算你買到萬尺獨立屋又點
唔通你唔出街咩 出到街咪又係逼到嘔

北歐

美帝

In德國we trust

香港 但做女人

多靚女嘅就得啦

我揀做香港既靚女。香港簡直係靚女天堂

中國有錢咪做皇帝 理閪得你

你做咩都要面對傳媒壓力，樣樣野限制住，仲要去參軍
Are you sure?

不丹啦屌

又逼又細又多人
工時又長 壓力又大 香港人既性格又賤乜都屌最鐘意睇人仆街
最美麗國家

香港做有錢佬開心好多嘅
成個政府照住你
又有一班下線用管理層嘅思維去合理化自己被壓榨嘅事實
呢啲應該係香港獨有

北歐 +1

杜拜拎塊油田賺錢
返香港屌打全部港女子

英國長大，返香港住

有錢人一定簡翻香港 最可以扲哂資源優勢

Deutschland

Sweden

丹麥

澳洲

冰

汶萊都幾好

不過都係最想住北歐

Deutsch is am besten

仲有德國人又閪面又冷漠，不過呢樣野好唔好就因人而異啦
有好多人係唔鍾意人與人關係太近

有錢高大靚仔
已發展國家,咩國都得

你諗吓無中國香港會唔會係咁

唔係個個都鍾意小鎮生活
老咗退休就啱嘅
但出世同成長 工作都會希望係啲大城市

日本

好細個(應該10歲左右開始) 既時候就已經好鍾意日本(崇日)
細個已經想去日本住，到e家廿幾歲都無改變呢個想法

德國

你覺得會係點

美國
中意個邊啲嘢 好想做MLB球員

點解咁崇日
鐘意佢地既民族性定係咩

不丹

又見到你
咁香港人冷漠D定係德國人冷漠D先~
先唔計ISIL恐襲威脅, 德國/法國應該係我最想去住既地方

不刷了

棄game得唔得

比你刷到歐洲貴族仲棄game

End game啦喎

剛果
大賓周

有冇D首抽係老豆係天才，整D時光機同時間停止器出黎比我玩

隻game垃圾嘅話個起始條件有幾正都冇用

屌你

利申 我都想係香港住啲鄉鎮地方
梅窩、赤柱、大澳都買唔起

有錢美>加 窮就北歐

民族性都係比較後期先留意+鍾意
我諗細個點解會鍾意日本先
最主要應該係風景+動漫影響
仲好記得以前電視播 日本風情畫，都好鍾意睇

當然都有唔鍾意佢地既階級觀念太重

uk

美國
但最好白人

香港

屌你灰到咁

無所謂
大前提真係要好有錢
寧願做支那富豪 都好過做美國乞兒

美國
霸權主義者

又黎修羅地獄mode

支那富豪個個都千方百計逃離自己既國家

same

國家唔重要 老豆老母重要d

澳洲
揀國家要考慮埋當地文化 價值觀 生活方式 唔係淨係睇錢

澳洲都分人種
英國個啲移民咪好囉
其他個啲 咩意大利移民就gg了

絕不英國，慘過食屎
全世界最垃圾嘅料理

冰島

第一次： 父幹
第二次： 伴侶

都識人係外國溝到女，之後結婚移埋過去
唔係港女嘅專利

差3秒

有錢就得 想移民去邊都得

如果係有錢家庭出世我會揀返香港
正常人就應該北歐 但好撚凍

意大利

日本

同你個名有矛盾

西班牙
因為住過host family幾日覺得個國家同人都好正

你係個度出世個度大驚咩凍

瑞典

香港政府可以改善哂, 如果我地有主權
如果沒中國控制, 中國難民黎香港. 我地會好過好撚多
生活空間同質素大大提升

依句啱

Canada / UK for sure

杜拜冇得輸

邊個同你講北歐人唔話凍
去bergen d 人著得厚過我添啦

都係香港
因為我最鐘意返工
有壓力比我
仲有個垃圾政府

都好過香港又熱又濕

杜拜

好肯定話你知，畀香港人呢班短視賤種話事一樣係咁衰

英國人自己都移民走喎，咁多人揀英國？
利申 未去過

香港
可以日日翻工，諗起都爽

屌 樓上話揀做有錢佬嗰啲 嗰post都無話可以揀自己有咩條件 如過你好撚有錢 喺邊到出世都可以移民㗎啦 識揀一定跟住世界快樂報告揀 頭三個喺丹麥 瑞士 冰島 咁就算做咗窮人生活都可以開心

隔離飯香

不丹好似係開心指數世界第一

北歐東歐是鳩但一度

以色列，屌打全球

北歐
瑞典first choice, 北歐大佬

繼續香港
因為我係香港人

西班牙

烏克蘭做靚鬼妹 再嚟hk搵食

外星

北歐啲乾凍真係唔多凍，件衫防風勁已經唔洗太厚。Bergen可能有啲人要岀海就厚啲

好想同你講聲加油

瑞典/冰島

點解唔諗下做靚仔鬼佬再黎hk搵食

北韓

刷首抽揀個有錢老豆得啦
咩地方根本都唔重要

英國
之後黎香港食免費港女

就係咁

德國/荷蘭/加拿大/美國/瑞士

如果講果個國家既一般條件呢？
揀邊？

瑞士 冇得輸

亞洲國家呢

澳洲
利申：未去過，長住英國

英國點樣
有咩感覺
好唔好住

今年喺丹麥

香港唔錯贏中國一個馬鼻

美國嘅紐約

英國or美國

咁不如英國倫敦

南非 黑人白人無所謂

中意做世界第一大國人多d

首先呢到啲鋪頭5，6點就收鋪，如果係所謂嘅小鎭就一定冇商場。冬令時間五六點就天黑，好涷（宜家呢一刻11度），一星期落幾日雨走唔甩。要有㗎車一定
英國市容仲差過香港，周圍都係垃圾同啲人周地柯尿。
其實英國唔係唔好住嘅，但更響迴澳洲

著重足球訓練既國家：英西德法

德國
因為有條freeway係無限速公路好撚爽

ON9

最鐘意凍
香港夏天想死

唔好諗啦，去英國啦。

Btw 巴打你英文係咪好勁？
接近母語程度

我自己細個喺紐西蘭, 澳洲長住過
依家英國長住
不了 遲下實返香港

日本廢會開心啲咩⋯⋯

如果你唔係香港長大既話你會後悔
香港人既民族性

澳洲珀斯都係大部份商店5點就收，除左超市收9點，同埋都係一定要有車無車同無腳無分別
不過好多時候都好好天，空氣好好

以色列同日本嘅民族性真係屌打rest of the world

就係喜愛天氣 同好似野食都多啲咁

丹麥既Hygge lifestyle 成個北歐根本就係高質地區黎

其實5點收鋪都唔係壞事 代表你做retail都可以有正常作息生活 香港十一點先收鋪我反而覺得好可悲 你成日就係番工 無work life balance

唔係，grammar一定唔好，但講同聽就冇問題

你又啱 香港真係好方便。
英國都有廿四小時超市，不過係一定要開車先去到。

住過英國 揀瑞士

中國

發達國家+家底好+聰明+靚仔/女就ok架啦

加拿大

靚嘅港女

無敵

非洲原始民族/太平洋是但一個小島

以前就係住perth
食物狗也不屌

歐洲
除左義大利外

香港係煉獄既話
中國無法評級

澳洲啲suburb都有24hr 超市+快餐 其實渣車來回5分鐘都方便既 所以我都唔介意佢city咁早收 有幾可有必要夜晚10點特登去shopping

Melbourne/ Sydney 會唔會好啲

澳洲睇邊度啫，sydney一定冇問題
好揀唔揀揀最山卡啦嘅perth

住過sydney 1 年 係好少少既

點解會攞呢d例子黎比較
可能人地唔想理你或認真唔會隨便回應
所以花更長時間
又或者人地收工唔做工事
幾百封信回到你都算係咁

以色列

北歐是撚但一個國家

官僚制度就邊度都有架喇, 要怪就怪Marx Weber條仆街陷家產喇

我要香港，性別要女性，人種要法日混血

識刷首抽一定係刷父幹

之後仲要上咗中學之後父母雙忙(屌你唔係死咗呀)一年淨係返黎三個月

刷多次都係想香港

丹麥 挪威 捷克

短視賤種 你自己呀？

盧森堡

英國？太多老鼠，不了

Deutschland??

你都冇咩民族性啦 學人講民族性

首選新西蘭
次選瑞士

香港
福地呀，冇天災呀，經濟繁榮呀
最重要係有得返工

香港人既民族性咪仆街虛偽見高拜見低踩鐘人睇人折墜睇人廢過自己囉

加拿大
福利好,搵工易,生活輕鬆。

富豪都仲有走既機會，乞兒

紐西蘭
唔好問我點解

美國你要有錢先會過得開心
如果你窮一樣好辛苦

我都係咁諗...所以紐西蘭真係我首選

話杜拜個班人係咪唔知真相
杜拜好撚垃圾, 好多宗教野要跟..
分哂男女車廁, 唔比食豬肉, 係街唔比攞酒飲酒等等....
華而不實既一個國家

去過美國法國德國瑞士
我個人會選擇
瑞士>法國>德國>美國
瑞士空氣好, 環保意識強...
偷野搶野少, 連坐個D 電車都唔會有人check飛
可見當地人都應該幾自律下...
我食過當地既中國餐, 雖然唔平但都唔錯..岩我食
另外法國係單純鐘意個環境, d人好撚休閒...
周街都有d表演睇下..
同埋講法文好撚型

英國/法國/英法混血居港

仲居港
伏唔伏啲呀

北歐 由一塊靜係種到薯仔既垃圾地變到依家既人間天堂,令人響往
利申:識日文既祟日撚

美國，好嚮往美國文化
雖然d人好多都蠢同膚淺
但可以Proud of自己國家，自己個州，自己大學
唔同州有唔同文化
而且帶領住世界流行文化

荷蘭，法蘭西

冇所謂 有錢就得

列支敦士登

日本有錢仔

香港 香港人

洋腸樣既香港人 要夠靚仔

納粹德國

香港富豪

有錢理撚得佢邊到出世

北歐/意大利

有錢去邊都得
冇錢去邊都死

北歐四國任一

不了
利申崇日

唔使做野就係

揀英國嗰啲人係咪傻的嗎㗎
英國嘅野食係全歐洲最難食 唔計冰島
又無娛樂

作為一個美食愛好者
首選日本

你啱

瑞士
香港, 不了

Finland

呢啲去下旅行就好玩
生活?不了
btw,冇乜邊個國家真係好想喺果到出世
淨係諗到唔想要邊啲(i.e. 成個非洲, 東南亞, 北韓, 南美...)

有免費雞屌喎 何樂而不爲呢

非洲

北歐或者歐洲啲小國

Mein Vaterland

agree 福利好 返工時數短 有靚景 空氣好 仲有好多白人靚女

亞洲真係揀唔落手
就算幾鍾意日本文化都好 都覺得做日本人會好大壓力
如果真係要揀可能會揀新加坡

日本文化同娛樂都好正 但社交規則太多同埋好reserve
我覺得係果到生活同成長會好壓抑

冇咩問題呀
照樣上床有得扑野
唔食豬食羊食魚食雞
本身唔飲酒更冇所謂

呢樣真
但住得耐又會覺得悶

俄羅斯

南美正常少少既國家...烏拉圭好似唔錯

唔明點解會有人揀回教國家
寧願窮少少都唔想喺回教國家

最想移民新加坡

有雪落我就ok

直布羅陀

英國天氣唔係好濕鳩咩？我怕會自殺

紐西蘭悶到仆街

法蘭西第一帝國

就算做乞衣都要去瑞士

烏克蘭

其實香港依個城市真係好撚好
有錢食乜都有，娛樂又多，要山有山要水有水。

重刷首抽一定係做有權有錢既香港人，有錢有權就可以係香港打橫行

日本 打甲子園 入唔到職棒再reboot去norway

呢到d嘢真係好撚難食
不過就係鐘意呢到夠鄉下同香港生活好唔同
如果鐘意大城市我返香港都得啦洗鬼係perth咩

>國家
香港

404入面是但一個小國都唔錯 一世人唔會有錢 但都算簡簡單單又一日

英國佬識閪煮野食咩
餐餐煎炸，垃圾，無味
長住真係狗也不屌

利申：首抽一定係北歐

汶萊

如果有金鑰匙的話希臘

挪威
然後去坐監

成日都覺得瑞典挪威呢啲國家係鼓吹人犯罪

北歐好似唔錯

一樣差
咁撚逼

教育出奴隸

郊野公園條例，保護海港條例
鄉村特權

關中國事